{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 T 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間に注意してください。 MINIルームは連泊不可であり、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理になります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 入室前日までは全額払い戻しが可能ですが、入室当日はキャンセルや払い戻しはできません。 入室のご利用に関する詳細なご案内はご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "MINIルームの連泊は可能ですか？",
            "answer": "MINIルームは連泊不可です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理になります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはいつまで可能ですか？",
            "answer": "入室前日までは全額払い戻しが可能ですが、入室当日はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関する詳細なご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する詳細なご案内はご提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 379
    }
}